DSE打定輸數 想讀香港電競學院 有冇得諗？

本身鍾意打Lol
好想投身電競
早幾日fb睇到香港有間電競學院
好有興趣 但同呀媽講 佢就話我痴線
可以點？

咩牌

有！將來係電競嘅天下

你非常有天賦可以trytry 小機會成功
你一般天賦既 麻煩唔好浪費時間金錢

上季金牌
今季銀牌
期望讀完可以升到鑽石

報定ive 喇 仲打機 得個銀牌就放棄喇

算啦

算啦兄弟....台服咁易上鑽都上唔到
點讀呀...
利申韓服鑽3

讀完，記得果陣入去銅五而家出番黎菁英

呢啲講天份架
算把啦

吹水啦你 先開左3個月左右

香港無支持無配套 除非你勁到比外國戰隊吸納
雖然電競唔係得LOL 但你LoL都咁廢除左幫手交學費仲有咩用

Lol垃圾驚返屋企訓啦

都係算啦你

間野唔係搵笨咖咩
有錢咩人都收 都唔睇條友有冇潛質
講到咁爲香港電競 結果咪又係錢作怪

去力威健身學院啦

唔好笑人啦
不過認真打機除左講天份都要講後天努力
lol呢個game出左都有7年，正常無玩過都睇過，只要你懂呢隻game贏既方法就自然勁，但根豬上季金今季仲係銀...真係唔好曬錢啦

睇到d介紹 好似唔係淨係教你打Lol
可以教埋做人道理

電子競技學院希望透過系統化課程，將純粹的消閒娛樂提升成一種自我增值的個人訓練：一方面鍛鍊學員的判斷、反應、協調和抗逆能力，另一方面改善其溝通、合作等人際技巧，為社會培育人才。

做自己想做既事啦
大個就冇可能再做。

上季菁英

agger，健身、健心

qs幾多

hd學歷?

讀完可唔可以升大學